兄弟爬山 各自努力 各有各做

唔好再分化
過左雨革同魚革之後，今次難得一次
柒婆令和理非同勇武一團和氣
和理非 勇武 缺一不可
和而不同
「和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。」
你可以唔認同/唔跟隨另一邊既意見/行動
但唔該唔好屌人地
同埋未經證實既唔好亂咁跟人屌
要fact check
要fact check
要fact check
今次再輸香港就玩撚完